唔該keep住繼續33度以上

繼續創造最長嘅酷熱天氣警告生效時間